一個月月供3股VOO/QQQ,維持15年，可唔可以局部財自？

姐係到時唔係唔洗做
打份自己中意既工/part time

arkk就得

自己用portfolio visualiser做個參考

3股難d
不過好開始

牛市股神不了

呢個點用
有幾個option

開個excel 自己計下咪知
Assume 唔同growth rate 咪睇到係唔同情況下你15年後會有幾錢
過去既performance 官網有哂可以自己做參考

局部財自有咩意思

樓主唔想返份full time
想鬆動啲過時間 好有意思喎

番full time同part time差好遠

應該得

QQQ會更好 快少少

google barista FIRE或者coast FIRE

不如tqqq x3

tqqq

年供一股brk-a一定得

咪水人
走錯邊臨老過唔到世

不如月供價內voo期權

TQQQ唔洗15年，5年搞掂喎！

Google完
做哂佢所講野有突
問題係投資方面

一啲voo 一啲tqqq咪得
一定要同一隻咩

又唔講供幾錢?

唔明你講”問題係投資方面”

barista/coast FIRE=儲一舊錢擺係index ETF由佢滾存到你退休個日，中間唔拎出嚟。日常洗費就靠做兼職/生意/返工。

至於個舊錢要幾大，你就要計下自己日常開支

咁最後你就可以計返你一個月供幾多供voo先得

自裁應該得

voo + reit dio duck ge